# Projet Tutore Cafe

### About
Semestre 3 : Décripter la carte renvoyée par le serveur
Semestre 4 : Développer une "ia" jouant selon les règles du jeu

Connection sur le serveur 127.0.0.1:1213

### Author
Dimitri Nicolas, Alexis Boronat
